李克勤50歲仲拎獎

個樂壇已經得返無幾多個實力派歌手
連登仔又唔想坤哥攞又唔想唉花樹下攞
陳奕迅攞金又hea唱
以前同期歌手 (古巨基鄭中基梁漢文許志安) 全部淡出
個獎係肯定歌手果一年嘅努力
贏左10屆果啲當然應該讓座
但參與多年之後攞獎有咩問題

你咁同新年同人講聖誕快樂有咩分別